合約會唔會寫明試用期後加幾多

依家份工有試用期， 佢壓我1k， 佢口頭講試用期後加返。
但合約無寫， 只係寫左your monthly emoluments will be $xxxxx, per month payable monthly in arrears on the last calendar day and overtime payment is not application.

未試過有試用期, 等其他人答

同埋我都無見到寫試用期幾耐

通常都會既 但一定加得唔多
100都可以叫加左

口頭=廢話
所有錢銀嘢一定要白紙黑字寫清楚

試用期呢個通過都唔會寫, 因為hr懶到西咁
所以差唔多過試用期叫佢出email 通知究竟過唔過到&salary adjustment
否則你就交信走人

晏畫聽到巴打你地咁講己經叫佢加返落合約度

明白

收到!

壓你就唔應該做啦

壓你價嗰啲唔好諗住有得加
有部分人係有加返
有極少人加得比預想多
但絕大部分係無

但佢話會加返落合約度
我覺得應該可以信得過啦

係合約寫明試用期後加仲O唔OK?
之前中過一次合約伏 所以想問清楚

通常加句視乎工作表示
佢話表現一般都可以唔加俾你
當無左黎考慮會好啲

口頭應承左過試用期後加番 應該冇咩問題
1k 我諗應該唔會走你
但試用期幾耐冇講 就最好問清楚

個陣己經傾好3個月
因為呢個offer 係最高, 我都唔想再晒時間搵工(銀行就無錢)
anyway 唔該晒上面咁多巴打絲打

一定要白紙黑字寫清楚
有朋友試過

其實如果無寫, 你逼公司寫,
應該都玩完
所以幾時都係叫高offer最好